Требования к таблице:
Данные загружаются в таблицу используя ORM illuminate/database 
Скрипт необходимый для подключения ORM, внести его в отдельный файл database.php
require ‘vendor/autoload.php;
use Illuminate\Database\Capsule\Manager as Capsule;

$capsule = new Capsule;
$capsule->addConnection([
    'driver'    => 'mysql',
    'host'      => 'localhost',
    'database'  => 'database',
    'username'  => 'root',
    'password'  => 'password',
    'charset'   => 'utf8',
    'collation' => 'utf8_unicode_ci',
    'prefix'    => '',
]);

$capsule->bootEloquent();

В базе данных создать таблицу Students. Чтобы работать с таблицей в ООП стиле необходимо создать Модель таблицы
(ее данные и методы работы с ними). Вынести модель в отдельный файл models/Student.php.
class Student extends Illuminate\Database\Eloquent\Model {}
Работая  с моделью данных будут доступны методы выборки,записи, обновления таблицы и тд.
Детальнее почитать о всех возможных методах можно здесь eloquent либо на русском https://laravel.ru/docs/v4/eloquent .
Вам понадобятся для задания лишь методы на создание новой записи,обновление, удаление.

$students = Student ::where(course, '=', 'PHP')->get();
При нажатии на кнопку Add будет появляться всплывающее окно с формой с полями FirstName, LastName, Email, Course и
кнопками Create , Cancel (закрыть окно).    При нажатии на кнопку Create должна создаться новая запись в базе данных.
Если запись создана успешно,то всплывающее окно с формой закроется,а ajax`ом вставить новую строку в таблицу.
Если будет ошибка при записи в базу,то должно выскочить всплывающее окно сообщающее об ошибке.
Для всплывающих окон используйте http://getbootstrap.com/javascript/#modals - это сэкономит ваше время
Кнопка Delete возле Add изначально неактивна. Если мы отмечаем одну или несколько записей нажимая checkboxes ,
то кнопка становится активной и при нажатии на нее появляется всплывающее окно с кнопками Confirm
(подтвердить удаление записи/записей) и Cancel (закрыть окно).
При нажатии Confirm ajax запрос на удаление одной или нескольких записей и при успешном удалении
без перезагрузки страницы соответствующие записи исчезают из таблицы. Если возникнет ошибка,
то всплывающее окно сообщающее об ошибке как и в предыдущем пункте.
При нажатии на кнопку Delete у конкретной записи такие же действия как и в пункте 4, единственное отличие,
что удаляем конкретную запись.
При нажатии кнопки Update как  и при нажатии Add всплывает такая же форма,но поля будут заполнены текущими данными из таблицы.
Кнопки Update и Cancel. При нажатии Update данные в базе обновятся для конкретной записи и без перезагрузки страницы обновятся и в html таблице
Для php ф-ций работы с базой создайте отдельную папку actions. В этих файлах вы будете обращаться к model/Student.php
    actions/add.php
    actions/delete.php
    actions/update.php